特餐個奄列 點食先好？

緊係一半夾多士
一半放落個沙嗲牛面度

成pat野掉鳩個侍應

係你老母。